#
# App / Menu
#
msgid "iPerf3 Server"
msgstr "iPerf3 服务器"

msgid "iPerf3 - The ultimate speed test tool for TCP, UDP and SCTP"
msgstr "iPerf3 是一款集 TCP、UDP 和 SCTP 于一身的终极速度测试工具"

#
# CBI (model)
#
msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Enable iPerf3 Servers"
msgstr "启用 iPerf3 服务器"

msgid "Server Settings"
msgstr "服务端设置"

msgid "Set up Multi-iPerf3 Servers"
msgstr "设置多个 iPerf3 服务端"

msgid "Port"
msgstr "端口"

msgid "Start delay (Seconds)"
msgstr "启动延迟（秒）"

msgid "Extra Options"
msgstr "额外参数"

msgid "Invalid port."
msgstr "端口无效。"

msgid "Port must be unique."
msgstr "端口必须唯一，不能重复。"

msgid "Delay must be between 0 and 3600 seconds."
msgstr "启动延迟必须在 0 到 3600 秒之间。"

msgid "Invalid characters in Extra Options."
msgstr "额外参数包含非法字符。"

#
# Status page (.htm)
#
msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Running"
msgstr "运行中"

msgid "Not running"
msgstr "未运行"

msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

msgid "Start"
msgstr "启动"

msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgid "Restart"
msgstr "重启"

msgid "Delay"
msgstr "延迟中"

msgid "Conflict"
msgstr "端口冲突"

msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

msgid "disabled"
msgstr "已禁用"

msgid "PID"
msgstr "进程号"

msgid "LISTEN"
msgstr "监听中"

msgid "NO LISTEN"
msgstr "未监听"

msgid "starting after configured delay"
msgstr "将在设定的延迟时间后启动"

msgid "port is occupied"
msgstr "端口已被其他服务占用"

msgid "Start iPerf3 servers?"
msgstr "确认启动 iPerf3 服务？"

msgid "Stop iPerf3 servers?"
msgstr "确认停止 iPerf3 服务？"

msgid "Restart iPerf3 servers?"
msgstr "确认重启 iPerf3 服务？"

#
# Controller detail keys (act_status -> detail)
# 你现在返回的是 detail_* key，前端应做 key->文本映射或直接 <%:detail_xxx%>
#
msgid "detail_disabled"
msgstr "已在配置中禁用"

msgid "detail_delay"
msgstr "延迟启动中"

msgid "detail_running"
msgstr "正在监听，且 iPerf3 进程已启动"

msgid "detail_conflict"
msgstr "端口正在监听，但不是 iPerf3（被占用）"

msgid "detail_stopped"
msgstr "未监听端口"
